la utilizacion da la pagina es:
-llenar el formulario. para saber la informacion de lo que el cliente quiere.
-para cuantas personas fue reservada la mesa.
-que tiempo quieren reservar la mesa.
-la mesa que el cliente quiere.
-la pagina me guarda los datos para verificar que el cliente si haya echo la reserva.
-la pagina tambien esta reposive por si la reserva va a ser echa por celular, table, ect...
-la pagina tiene una base de datos.
-se puede editar la informacion por si el cliente quiere cambiar la informacion.
-se puede eliminar por si el cliente quiere eliminar su reserva o por si tiene algun problema